【咪撚要圖】自己想像 180斤鄭欣宜教網友搭配衣服 自信再胖也能營造出細腰大長腿 我想嘔阿.jpg

鄭欣宜沒有宣傳團隊，她喜歡在社交網與網友分享自己的日常，作為一個180斤+的女孩子，她會教大家怎麼搭配顯瘦的衣服。

在這個方面，她最有說服力。

作為一個藝人，不可能每天穿一身黑去掩飾身材，鄭欣宜說，其實穿一條同色系的連衣裙一樣可以顯瘦。

因為腰部太粗，所以鄭欣宜每次穿衣都會拉高腰線，或者在腰部弄一些皺褶，掩飾一下隆起的腹部。

她手上拿著的愛馬仕包包，就是肥姐留給她的遺產之一。

胖子也能有長腿，鄭欣宜不會放棄高跟鞋，搭配連衣裙看起來十分嫵媚。

這天，她穿了一套桃紅色西裝出席活動：
腰線一如既往地高，長褲子下面是一雙高跟鞋，讓雙腿顯得更長。

這條連衣裙很好看，幾乎快要忘記鄭欣宜的大碼身材。

雖然身材是大碼，不過鄭欣宜的臉好小，這樣的她很適合上鏡。

牛仔套裝也穿得很好看，秘訣就是提高腰線拉長雙腿。

單看鄭欣宜的雙腿，確實有點粗，不過看整體搭配，還是漂亮的。

肥姐遺傳給鄭欣宜無暇的肌膚，她是胖，不過皮膚好，她說自己平時不用塗抹粉底就可以出門。

這是素顏照，她強調自己沒有因美顏哈哈哈：

因為皮膚好，她平時化妝不用粉底，單純畫一下眼妝，讓自己看起來精神一些就可以。

參加朋友的花藝派對，她也是沒有畫底妝，但一點都不突兀，看來上天確實是公平的，拿走了苗條身材也會給你好皮膚。
冇人想睇肥婆裝扮吖

無自信既人先會成日強調自己有自信

無錯 有自信行出黎已經知洗咩強調

潮文黎?